<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <!-- Информация о сайте-источнике -->
        <title>Приватные пиратские сервера Майнкрафт с модами без доната</title>
        <link>https://unimice.ru</link>
        <description>UM постоянно создает новые приватные Майнкрафт сервера. Причем как сервера с модами и плагинами, так и ванильные сервера без модов</description>
        <language>ru</language>

        <item turbo="true">
            <!-- Информация о странице -->
            <turbo:extendedHtml>true</turbo:extendedHtml>
            <link>https://unimice.ru/#main</link>
            <turbo:source>https://unimice.ru/#main</turbo:source>
            <turbo:topic>Приватные пиратские сервера Майнкрафт с модами без доната</turbo:topic>
            <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 08:43:31 +0000</pubDate>
            <author>Мышка - маскот проекта Unimice</author>
            <metrics>
                <yandex schema_identifier="UM1">
                    <breadcrumblist>
                        <breadcrumb url="https://unimice.ru/" text="Домашняя"/>
                        <breadcrumb url="https://unimice.ru/#main" text="Сервера"/>
                    </breadcrumblist>
                </yandex>
            </metrics>
            <yandex:related></yandex:related>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Приватные пиратские сервера Майнкрафт с модами без доната</h1>
                    </header>
                    <figure>
                        <img src="https://unimice.ru/images/image.webp" alt="Приватные пиратские сервера Майнкрафт" />
                    </figure>
                    <h2>Наш проект Юнимайс постоянно создает новые приватные Майнкрафт сервера. Причем как сервера с модами и плагинами, так и ванильные сервера без модов.</h2>
                    <h2>Преимущества наших серверов</h2>
                    <ul>
                        <li><strong>😊 Дружелюбное коммьюнити:</strong> Наши участники всегда рады помочь и пообщаться, создавая приятную атмосферу для всех.</li>
                        <li><strong>💻 Стабильный хостинг:</strong> Надежные сервера обеспечивают минимальные лаги и комфортную игру без перебоев.</li>
                        <li><strong>🎮 Бесплатная проходка:</strong> Вход на сервера бесплатен, что позволяет вам насладиться игрой без лишних затрат.</li>
                        <li><strong>🚀 Частые обновления:</strong> Мы регулярно обновляем серверы, добавляя новые возможности и исправляя ошибки.</li>
                        <li><strong>🛡️ Активная модерация:</strong> Наша команда следит за порядком и соблюдением правил на серверах.</li>
                        <li><strong>🏆 Лидеры и рейтинги:</strong> Соревнуйтесь за первое место в рейтинге лучших игроков на наших серверах.</li>
                        <li><strong>❌ Без доната:</strong> Играйте без необходимости донатить, все участники в равных условиях.</li>
                        <li><strong>🐭 Мышки-помощницы:</strong> Получите помощь от наших виртуальных ассистентов, всегда готовых прийти на выручку.</li>
                        <li><strong>🎉 Гениальный заголовок:</strong> Ну и ну, "Приватные пиратские сервера Майнкрафт с модами без доната - Unimice", как гордо!</li>
                        <li><strong>🚀 Быстрорастущее сообщество:</strong> Присоединяйтесь к активному сообществу, которое растет и развивается с каждым днем.</li>
                    </ul>
                    <h2>Пошаговая инструкция как зайти на наши сервера</h2>
                    <h3>Как зайти на сервера Unimice</h3>
                    <p>Этот гайд поможет вам зайти на наши приватные сервера Minecraft с модами и плагинами.</p>
                    <ol>
                        <li>Шаг 1: Авторизуйтесь на сайте - Создайте ваш профиль на сайте unimice.ru!</li>
                        <li>Шаг 2: Заполните анкету - Заполните анкету по ссылке <a href=https://unimice.ru/form>unimice.ru/form</a></li>
                        <li>Шаг 3: Скачайте лаунчер - Перейдите в наш Discord и скачайте лаунчер в канале #лаунчер</li>
                        <li>Шаг 4: Зарегистрируйтесь на сайте - Зарегистрируйтесь на сайте mousearth.ru.</li>
                        <li>Шаг 5: Зайдите в лаунчер - Зайдите в лаунчер с использованием аккаунта mousearth.ru.</li>
                        <li>Шаг 6: Успех - Теперь вы можете заходить на наши приватные сервера, такие как Mouse Earth или Mouse Moon.</li>
                    </ol>
                    <h2>Наши продукты</h2>
                    <h3><strong>🌎 Mouse Earth [Create Techno]</strong></h3>
                    <p>Mouse Earth - бесплатный приватный сервер Майнкрафт Fabric 1.20.1 с модами Create, Supplementaries, Simple swords и еще 150 модами и кастомными квестами</p>
                    <p><em>"Добро пожаловать в Mouse Earth – ваш путь в мир стимпанка с модом Create! Присоединяйтесь к Мышиной Империи и станьте легендой среди игроков, создавая свою историю в этом мире шестеренок и механизмов. Ваше приключение начинается здесь"</em></p>
            
                    <h3><strong>🌕 Mouse Moon [Magic RPG]</strong></h3>
                    <p>Mouse Moon - бесплатный приватный сервер Майнкрафт Forge 1.20.1 с модами Ice and Fire, Origins, RPG, Simple swords и еще 150 модами и кастомными квестами</p>
                    <p><em>"Mouse Moon - твой лунный путь к бесконечным приключениям в мире Minecraft! Отправляйся в захватывающее путешествие под светом луны, где тайны и сказочная магия ждут тебя за каждым углом. Создавай свою уникальную историю вместе с нами"</em></p>
            
                    <h3><strong>☀️ Mouse Sun [Vanilla]</strong></h3>
                    <p>Mouse Sun - лучший ванильный пиратский сервер Майнкрафт Purpur 1.21 без привата и без доната. Топ ванильное выживание без привата, доната и с отборными плагинами на оптимизацию</p>
                    <p><em>"Mouse Sun - твой солнечный путь к незабываемым приключениям в мире Minecraft! Открой для себя захватывающее выживание под светом солнца, где каждый день приносит новые испытания и возможности. Создавай свою уникальную историю на лучшем ванильном сервере вместе с нами."</em></p>
            
                    <h3><strong>✨ Unimice лаунчер</strong></h3>
                    <p>Лаунчер позволяет зайти на сервер с пиратской версии, без лицензии Minecraft. Чтобы создать проект без грифа, но с бесплатной проходкой мы разработали многоступенчатую систему верификации игроков.</p>
                    <p><em>"Лаунчер созданный на основе Gravit Launcher, но с несколькими кастомными модификациями обеспечивает удобство, быстрый поиск и просмотр статуса серверов, в тоже время обеспечивая полную безопасность игроков и серверов"</em></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>
